私了嘅手足 你地先係香港人嘅英雄

何妖有牛屎佬做佢英雄 我地冇咩? 屌你老母
手足好波